[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4847)

27471036

Fast

fast

Slow

求派27471036

全北2.5b 又撚狗

4連

收錢算

韓仔！完場未！

再買韓職角大我是狗

27471036
求派

27471036 panleechi8

換外援啦屌冇隻識入波

半和 or 半客
半0:0
客+1/1.5 all cashed

真係一球都冇架wo

想知有冇人真係買左全北盤
以全搏屍

識入果個四十歲冇出

今場斧山會唔會又有12m

27471036
27471036
27471036
27471036

隔晚想起妳
#198130
27471036
求派

掂 gel

半主

27471036仲入唔入到

偶像入未

入未呀釜山同廢車

主仲得1.34 俾狗買

5mins收$

5555

5c

2字頭ac 仲咁撚on9

一敏角細

其實條友d post都幾mk下

等睇收錢

屌你老師全北廢鐵

佢買唔到

馬會cashed

9.5s 練心臟

買左幾注啦

開左兩星期下盤都仲有人追上盤

屌 買唔到俾晒提示 你又中去買

韓假波真係踢撚到70 80歲咁

啱啦
戒賭專心叫春

呢輪韓假玩半和？

換9同10出黎啦

我1字都咁on9啦

真

全北爛車上年個前鋒去左邊

咁我啲post呢？

馬仔尾場似爆冷

係咪對入波有咩唔明白唔了解？ 我可以解你聽wo

尾場水 快

屌哂你兩個牙我！
新同健

都幾毒下

何妖

重注了FC光州下盤
頂住呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買左11 P

跟ed

我高汁會員

全北靈車！！

又半細

2隊垃圾

一陣訓身列狗角大算

好彩我係高汁會員

光州頂撚住!

10,12夾爆你

gel定頭好過la 使撚頂

下盤收錢就緊

有冇人知 今日編號第6場足球 係邊場來?
冇左既

好彩兩場半細串都有啲肉食姐

列c係唔係穩升

頂住左半場

Old seafood

我ac 3字頭

得蛇

宜家有4字頭啦

係喎 30xxxxxx

我了

點解連燈咁多on9仔？

gel左頭 去訓45分鐘先

訓醒 fc光頭收錢

冇賭馬會好耐

屌 何妖影都冇

全大熱

唔係
要拎多17分先穩升
佢輸3場就GG

全北3.5大有冇手足

熱到喊

全北好似琴日現代咁得唔得

隊撚屌又想賣分

下半全北入到多個4粒 我維港裸泳

今晚訓身我轟 free money

仁川半3全11好無

想問winter巴琴晚出水晶一場？

列C聯又番黎撚狗了

半3全10

全北冰c 光州加油
下半光速糕

知佢撚 但又幾想試下佢

gchi 光頭

有機會
所以買角大好過
琴日有巴打都話依幾日買盤針到仆街
所以唔敢買佢盤

買左

見尋日閪布朗閪左
驚班撚屌又會賣下分

都有1.8

大家安安

半0全4 10 1 100

LM

lm

到底咩係Smart money

我

車1.5B

寶寶安安

同路

啲錢會好聰明咁俾馬會

汽車細波齊中

隊撚屌成日賣分
加上作客半一 又學閪布朗咁和波都唔出奇

廢車1.5b 黎料

馬都跑完，偶像仲未入

廢車

全北9c撚尻角大支持區

仁川7.5b有冇同路

俾女飛完都好慘了 幫佢戒埋賭啦

韓假 5場半0:0

睇黎廢車又係80 分鐘1:0 完場

做咩封盤

廢車2.5b點補

3.5b在此

allin全北1.52

-6c

屌你,今場FC光州班衰仔血肉長城

補2.5s

光州勁到

刷幾角黎啦垃圾仁川 妹妹妹

完場先貼分析 學大岩

光洲個七號廢到

仁川無角

全北1。5大 上

9.5b有冇機

勁就唔係踢光洲

廢車9.5s

咁都射得高

光州空門唔入

光12m

光州飛機空龍

扭過龍門再解圍

仲有人買廢車....

光12M?

屌, 空門唔入
ON999

咁都唔入

笑撚到仆街

笑撚左 咁都飛機

空門飛機
笑到

好多人買左廢車...

好難入 拎到太盡 地板又會俾對面解圍

你老母傻閪

唔刷角就唔好踢波啦

佢做乜撚野呀

光穩到

下半場冰角撚狗

屌你老母全北汽車

光州個外援屎到

4444

你阿媽都入啦呢球

原來琴日俄超果場中武肺出青年軍先比人炒10球

555555555555555

癲過費托

沒有李東國 全北也不懂踢球了

光易到

偶象爆c

偶像差啲輸

光州會贏撚埋？

仁川5c

差啲唔好講啦 冇錢架

個九號換走佢啦 跑又唔跑 射波又咁撚搞鬼

要入了

8.5b?

韓職質素同港超差不多

兩埸10c派200

睇飛 偶像似一粒

Lm

真 贏體能only

以後唔會再買全北

I

邊隊

跪求全北冰封0比0

12M

Lm下星期再買

屌啊 1.5b

條撚樣日日都咁嗌

偶像封咩

拍到個波先 唔會12啦

對付呢d人 只要講一句 入撚左先講啦

var

完全封鎖左

韓職冇架 睇球証買邊隊就造邊隊

釜山場場靠12m？

你講得正確

所以金判坤做到韓足足協

落到底都唔傳

都估撚到佢係咁賤種

66666666666666666666666

365假角

無

封完未🤔

炸

no 12

365都報假角

其實fc光周好硬淨。啲防守企位又好

假角狗3655555555555

全北停c了 一敏半場反底

冇12m

係
反擊簡單d仲好

廢車係咪針得

全北-5c

你老母全北真係又輸盤

請全北今場贏唔到今年冇冠

無12 又唔係cccc var玩晒

釜山12M 球証唔入

明明GK 整跌

換左件鬼佬攻得好好多

冇12M 釜山點入波呀

全北咁樣都叫冠軍 証明南韓波幾撚廢

終於換人了全北爛車

全北學埋馬體會d衰野

全北又冰

中龍未

全北廢車主勝要了

光洲ng 啦

廢車入波未呀屌

9.5 8.5 7.5s

無球中龍，笑4

00000000000000

就
要換多件

封撚完角未

好正
0-0踢嚟做乜撚？

Son唔踢熱 踢南韓波 單季30球

有料既 去晒外國做青訓

唔會啦
收足錢最多3球

yes

應該封到完場

孫好似無肯韓職踢過

廢車唔入比人入

無乜可能

敏狗角細又贏

金錢誘惑

兒子下季挑john cena

柱邊

2場開左波？

光洲幾勁 對勁隊下下守到

踢得咁慢我呀婆都守到啦 刷多繼角啦 仁川偶像

臭閪。嚇死。以為全北拗腰射入

2場00ft

廢車 想點

9.5s cashed
8.5 7.5

兩場都5c

光洲再係咁突登唔輸角孤鳩寒遲早一下gg

1球都冇

都0:0添

主勝仲係得1.8

唔好cash住

80分鐘後好刷得角

光州 奸巴爹 光州 奸巴爹

即場 重注
仁川 no goal

全北準備入波

廢車主勝1.8水

主勝就高過盤咁買盤為乜

開始中龍

40碼抽埋去

以為自己林伯

兩場養生波

靈車開始禁屌
但光州好守得+負負碌碌咁

汽車個場是但入2球得唔得

廢車兩隊係咁鳩射

其實想點撚樣 我睇親韓狗都唔知啲進攻做乜撚野

又詐傷

亞洲既阿根廷聯賽
歐洲既俄羅斯聯賽

正係識遠射

廢車無李東國真係垃圾黎

我熟悉既韓職番黎喇

下盤受讓一球球半。突然覺得自己穩收全格

都穩

完場先gel啦

光州落飛了

光州易到

75b-2

廢車得個梅里路有D睇頭

6

光州手足！

廢車唔換多件好難入

全北入唔到俾人入啦

齊心聯 角都一齊黎

無可能

一失就係咁失 廢車快手入啦屌你

正賤種

0:1

岩岩個九號已經講左 就算全北唔打龍都唔會入到

全北準備

15射2中 含撚死啦

仁川想降班?

hi 占巴

今日就試俾你睇

全北主勝

2隊垃圾唔入波斷腳啦

20分鍾3c ok?

比多幾角落下底啦 淫川

8.5b定主勝好

屌你落少少底先出波唔得既

Hi好耐無見

換個周公入黎

歐洲開返賽 韓假即刻變返垃圾波

全北一球球半高水
引人地搏輸一半食全格。馬會同賭徒既對攻陷阱黎

全北2:0既話 我幫林鄭奶閪

出撚到咁

都無人埋黎

8.5 7.5s

奶硬了

輸左佢算喇

7777-1

偶像刷角 準備入波

D 垃圾韓假真係唔知踢緊D乜

換多件鬼佬了

你想奶可以直接去禮賓府唔洗等2:0 搵藉口

仁川第一球抽10含

偶像有種爆我9.5

唔撚信

主勝2倍足水

買唔到 針

有西用咩 踢得韓職都係垃圾。。。

真
頭半個月幾好玩下
開返歐洲波就打回原形 on9到

中間打唔到入去 就左右出波頂啦 以為自己巴塞咩

以為廢車

全北主w gogogo

全北入一球 十抽一條女俾我屌

2場1球都冇 不如咪踢啦

fc光周前面條巴西佬無氣就換佢出黎啦屌。
阻住阿叔我收下盤錢

偶像入未啊！！！！！！！！！！

個光頭佬廢到仆街

7.5s加多注

冇時間喇出大絕啦

換埋另1個未呀爛車

冇用架 全北d人企哂係禁區頂 落底嗰個傳去遠柱冇人頂

全北中伏揮手區

朱古力蛇

封盤!!!!!!!!!

全北封封封 封你老豆

救你地
汽車fg
釜山fg

買定全北

偶像頭先唔係有12m咩

廢車應該又係- - 6 6 1:0

廢車攻唔入點解都唔刷角
咩思想

1:0

廢車0.5/1
上
!!!!!!!!!!!!

Missed

又係

光12m?

-1 c 快

斬波都唔準

全北廢車

頭狗咪燈

0-0不如唔好踢

淫k 9c完ok?

快啲兩場10角
好想派錢

on9 仔，係度制造恐慌

2場賽果一撚樣

全北快比角

買小小全北NG

咁撚多廢柴買廢車

悶到

？

連角都一撚樣

屌你老母全北成日cupcupcup

廢車你入波未

個個都以為自己卡路士 屌

唔係咪話唔係囉
個個咁撚得閒mon實場波

80分鐘廢車仲唔入就再買 買到佢入為止

0:1！

偶像1:0

韓職好撚祟拜高中鋒戰術 但冇一個識入波

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

偶像 鳩

偶像

又踢最後廿分鐘

仁川聯又輸！！！！！！！！

頭狗 對唔住

全北 9c未

點解 下半場得1c??????????

宜家係睇全北幾時入

刷角啦你老味全北廢車

仁川1.5B 重燃希望

仲以為光洲

超級世界波
釜山

9c幫你含 快

仆街 嘔像糕撚左 買撚左爛車

今晚車仔-1穩陣嗎？

仁川 抵撚死 唔刷角落底呀拿

角呢屌你老母臭
空難啦

光州1:0

韓假

有個車字都係賤種

得哥買左wo

得番13分鐘 下場再入了

有名你叫垃圾車

屌買左全北大波呀
對面入

馬體都係8x先入

全北入2粒 贏盤

偶像第一球中

一定得

2.75 全北0.5/1
加注

7.5b入

gchi

一係全北俾人入啦

光州gel喇掛

好難唔gel

屌你老母波唔入都刷角啦屌

買角又冇角 有狗未

700 大鳩x列c 終極練心組合

都唔落底

0.5大快撚手啦

比人入都無咁嬲

取消關注

劇本波未？

球證食左幾多隻角

自己tip偶象fg跟住畜生輸哂

光洲準備入

偶像嗰球波又幾靚吓

頂撚住呀

全北統治式屌打

仁川解散吧啦

廢車話曬都拎個亞冠 對升班馬都尻下尻下

屌 空難啦靈車

咪又係0-0

偶像fg
車fg 未

淫邨比多3角

等補時先買

全北俾多兩角黎

廢車1:0

收硬錢2.5都開埋

仁川有無得追和

0.5/1b
俾一粒嚟.....

全北幾多角

８ＣＣＣ

ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！！！

廢車乜都細

半5全6 撚狗

8c

早知唔夾角衝動左

上啊賓周!

Same 屌

Long time no see

車2.2fg 24

仁川差Ｄ入

以為廢車攻唔入會爆角
2場簡一場又簡錯

就入

唔要差啲

車就入 梅里路 如無意外

全北入到就真係造假
所以俾當光州入先正路

真係好撚想死 成日比一球球半玩鳩死

7.5 goallll

好悶，上黎吹下水

廢車撚完未 屌你老母

88mins 車 1:0

廢車 入一粒比我走半喇屌

下埸

全北 9.5b 1 100

真。。。已經唔求贏

No ff

似劇本和波

7

ok

777

+1/1.5好少全格
預計車有一粒

1

老友又贏左幾多

廢車邊夠蔚山正氣

123

劇本大波1:2

全北全格派100

馬體會

唔知等唔等到90分鐘

7c-3

唔似有得入

以和為貴

仁川９９９９９９９９９９

90+2 車12m 2:0

goal

Goal

冇可能

講撚咩 jumped

goalll

斷腳未

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

靈車１：０

琴日利華對家？

Goallll

早左買 屌你老母

Goallllll

有

3.5！

汽車GOALLLLLLLLLLLLLLL

廢車goal

鳩！

主勝+3注0.5/1 大
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!

靈車半5全7
人地偶像都起碼半3全8

假波

搞撚掂
全北爛車
理撚得你開唔開到上盤了 垃圾隊

var?

我1.78

呢排贏幾百個

都話換完人有

廢車3球我乜都得呀垃圾波

靠唔靠膽全格

廢車整多粒買你波衫

Ths

想知買主盤唔買即場果D咩感覺

屌你入乜撚
角呢

劇本

同馬體會一撚樣

屌易賭到咁

全北又玩呢啲

仁川９Ｃ炸左

靈車主win 4倍

下盤仲有得gel掛？

12m 未

算啦

食你個盤

易能到!

又-6足球話撚左隊光州成鳩日孤寒唔輸角實出事

2.2

食角

準到
d盤好撚易捉

彈彈波咁入咗

抵買啦 2.6倍w

屌

韓仔兩場都仲有一球

1比0完場啦

全北俾多角plz

夠彊就兩粒

1:0可以完場了

偶像GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

快撚d全格

Easy

一球都豬半開乜心

汽車比多粒！！

入波好叻呀。爽手刷多2隻啦。。

佢吹罰，比罰球唔比Ｃ

bet365仲未響

都估撚到 次撚次都係咁 全大死 得個獨贏

Var乜 快啲開波刷角

廢車入多球 開主盤

靈車場場撚狗

支持

咁都頂唔到尾

7.5 8.5b 比多兩隻

有冇咁輕鬆.........

不嬲綠字當贏

汽車整多粒 禮賓府見

你個嘢壞閪咗

下 有人咁on9買盤咩呢度

廢車又贏一粒讓和收工

全北比多c

開live

cashed

靈車喺禁

全北夠膽入多球？

Ok

-2

刷角啦

-3

似20

好快1-1

0.5/1 2x1

車比多粒

2場fg 輕鬆到

仁川真９９９９９９９９９

角球！

車幾場都最後入

屌你老母點解江周會比人入架！！！
我屌你老母！！！！！

廢垃4球 頭10 1 1900

-2c quick

真9999

7.5gel

Ching勁勁

靈車果種賤

仁川連角未

Gel

淫村比多角

有 買下盤

8888

撚狗咁撚

8c -2

80分鐘入主勝仲爽

hea到完場啦
逼左咁耐

中！

又唔係我既

車8c

全北-1😭

10！

下盤未驚過

比多角呀廢車plz

全北7.5大收有冇7.5大手足

準備神9 ft

想睇下盤收皮

2-0 派 100

個南非前鋒換左好大威脅

兩場10角一個300

-2爆敏狗 好期待

有8.5 9.5

gel 出事

下盤gel

全北入多球未

比多c好無

仁川廢撚到。。
幾個機會都冇把握到

12m?

7.5s boom
8.5 9.5s

廢車入多球

足水入左

難d

2:0

20未？

手

下場啦

1-1?你估隊隊都阿仙奴？

2.72fg

2:0！

成兩米打撚死人咩

廢車有9c未

列斯盤都唔錯

8 ft

全北比多隻角啊

一敏腳震未

屌
又飛機

車快2:0

廢車加油入多粒

好撚on9
成日無啦啦問係咪12m

睇住個365 就係度扮晒野

兩場各一

韓仔最驚高大衰 唔駛有技術速度 撞！

請問兩隊補時有幾多

真2:0

1.2

車比多粒 一世球迷

明明有免費直播

刷多一角plz

傳中！！！角球！！！
快

仁川9.5 5倍入唔切 上網真係好on9

快手2比0

列斯出一對快翼

有狼隊ＬＭＦ

角大１１。５Ｂ

卡迪夫城(主) 對 列斯聯(客)
角球大細
大[14.5]@4.70

刷角王

廢車一角 一世球迷！！

1:1

2-0

12m

廢車快手入多球啦屌你

快手2:0

是但整多一球

好心你啦
幾廿歲人仲咁撚弱智

快1:1

車補幾

冇人覆 笑死

你由佢單機啦 覆黎做乜

全北比多角啦 屌你老母 連詩啊

光州頂撚字

4

999999

9報係咩心態

比多隻！！！！

補幾

角呀屌

一敏又中

準備20

廢車2.5s收錢算

仁川 10c

仲有幾耐

全北入多粒

全北

玩角球對面唔迫 世界級

見佢報得咁落力
覆佢當餵狗

守埋呢一分鐘佢 畀個獨贏我 今日都輸夠

仁川神１０！！

仁川第10c有冇開？

仲有絕殺角

又係一早block 左 輕鬆

FT 8C

Yeah

比多隻

1-0 8c ft

光洲+1.5 2.5s又收錢 輕鬆到咁

慘
9c都冇

一敏

1:0 8c

9.5s cashed

咁都唔爆一敏

光州半格!

廢車絕殺ok ?

見 bet3x5 有 count

爽能到仆街!

太早1:0

一敏全中

妖。激死。得食1點4幾倍果半格。比乞衣咩仆街

光州下盤達陣

派未 唔派點買

一敏準備po圖了

完左啦 下場先啦

唔買廢車真係啱的

9.5b 5倍入唔切

佢買咗咩

輸半

卡迪

8.5頂到瀨

半格

好在 追返馬仔輸個d

睇得多韓狗個人會唔會痴線

9.5s 2s

屌你老母半3全10

咩話 又收錢

列斯聯今年應該升班在望啦掛

咪賭啦巴

你唔想要可以派出黎

咪撚入啦
入左都嚇親死

我屌 blacklisted 死廢車

有開到咩

真 最後10幾秒 幾驚唔比開就吹雞

買咗列斯聯 駛唔駛驗定腦

列斯聯 全年最穩

直屌第三格有料

0:1緊應該開既

買廢鐵又jump

冇感想 dllm

有冇清盧gp介紹

買左列11.5b

一敏 水原8.5s?

三星？

等唔切5倍了

敏蛇好勁

又有仆街大鳩 前幾日畀人兩個12碼絕殺左我2皮野

三星

追到有為止

破左產， 全身得番80蚊 買杯麵

但係我買咗9.5s
想補飛都補唔切 一網慢128kb/s

有冇卡迪人

列斯聯 季尾買對家是常識 都幾年啦

leads in 派一百

列斯聯正氣

真 仲要作客半一

Sick ball

有但未派賭條撚

今季唔會

快買列斯聯半一上盤！！！
穩gel的

真係最多輸半

薯仔哥。贏返未？
前幾日見你買比勒費爾德角細輸獲甘。我好想你贏返

薯仔哥就黎變薯條哥

一隊爭升班附加，一隊草分直接升班

中要半一盤

今晚有漢堡

笑左

又可以同得哥對決

暫時1:1

卡迪串水原

等針算

輸咗十幾個，邊有咁易追

屌 廢車仲未派 點買700

卡夫角開到咁高

德乙尾幾降？

韓波 十世都未派

列c 爆3格！

老友，唔好諗追數，平常心先，一定可以拎返

今年想升

14.5s收息算

開左波先派

英國12點曬都曬死

咩話又全中

英冠有冇link?

等垃圾政府派左1皮先， 得番80蚊，輸咗連杯麵都買唔到

年年都係咁

80蚊本今晚夠你推啦

英冠客控球100%

列斯今季升硬啦。fit到咁。同埋意大利佬班主開水喉

列斯會好似辛尼特果場咁

借左10000先 唔駛息

買左11.5b會否不智

加油呀！

where

主隊0失誤

一陣買on9平定左膠好
on9平好似未贏過左膠

Welend lor
仲有幾間都有

又教人借錢賭

zwap

超重心 卡迪半大全大

本身都係拎黎賭

波都開咗啦講

手上嘅錢同借返黎嘅點同

針 仲未有c

借財仔係底線， 輸學費還輸學費， 點都唔會借錢賭

仆街買咗大鳩8.5細先見到咪再賭啦巴出咗8.5細

頭20分鐘大鳩唔刷細一細都買

入7.5b補返注先啦

大邱角大幾角入

1個啦

全北輸完 唔通又要輸英冠

最後頂唔住

卡迪場波0射門
半大24

列斯聯365 宜家退到上平半

111111

點解要借錢賭先

太快 我都入唔切

唔多對路了

大9 24

買左下盤, 希望列斯聯繼續一貫作風

角大24

三星禁屌

屌你老母唔撚係又半00

想跳樓 借錢賭個D真係cls

列斯冇角

你無借？

免入息？

冇

快手刷啦卡迪列斯

唔好買咁大。唔係鋪鋪都係你。
一買得大 連追幾鋪都輸既話就pk

英冠 1111

幾c?

水原藍翼禁屌

十分鐘1角

我就係咁樣一個星期 冇咗十幾個

卡迪 禁屌

即場 leeds 平半盤

咁你而家打算點還？

8.5 24

泰加特救我

你輸姐。。 唔比人贏咩

返工

又0比0細c

12 13 15點開呀

以後唔撚賭馬
比狗賭

頭五場炒曬就停咗手

尋日贏十幾k輸撚晒

列斯聯入未

買左列斯角大 24

賭馬贏既機會率細好多 賭波賭盤好過

今日啲馬好難捉摸

列斯聯大波

好！

半大24

列斯入未

真
起碼穩定有贏下

列斯好似琴日阿仙奴

大閪咩

想追熱就爆冷
唔追就出熱

想跟
趁你仲未打爆馬會

列斯又撚狗

大邱半和ok?

韓假今輪搵一場大波大角都無

20分鐘1c 列斯勁到

大邱個場咩環境

gel

大尻半大2個500

im

列C半大24

列11.5b 1 100

半1全12 ok?

英冠11.5s x 藍翼2.5s

3

me

水原有冇咁刷得

利茲入未

一買就刷

大鳩

$600起機 連續all in 10場
第一場 切爾達

2222

又細波日

英冠果場 睇親都ball safe

一齊等死

列斯2222

轉左盤喎

大鳩唔刷100%細三星虛火黎啫

唔擔心

開夠細波未 屌

屌 細角了

左膠受讓

最緊要細波

有冇人紐卡素？

角大？

Why

大9 goal未

屌佢上場主場輸比隊唔知咩

fake 12？

佐膠有冇

俾你贏晒啦屌 未開波咁

得2c

On9平好入得

1001